戴耀庭：將區議會轉變為公投 陳博：感謝過往既辛勞，但出少句聲當幫忙啦

留言陳博就係陳志宏

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

使佢講咩 Diu... 未 DQ 夠咩...